前度

晚上好前度

最近睇到你states

你又靚左

我 心亂如麻

不斷回憶你

好心痛

請好好放底過去

睇黎做乜，苦了自己，害了別人